化物語漫畫-大暮維人

畫功真係好勁

當我不用分心構思劇情，專注作畫之上時。世上還有誰敢與我一戰

－大暮維人

井上雄彥 村田雄介

你睇幾集物語系列就知大暮真係top1戰場原果句I love you靚到

大暮維人係衰在劇情暴走，但畫功人設一流

飛輪少年

之後上ptt睇人講解返先清楚返故事

天上天下都係

啲女好正

緊正，大暮畫H漫架嘛

一星期一話都畫到畫集咁
佢筆下嘅忍同妹妹都好能正 唔知會唔會畫到偽物語

到後期啲故事線

班長淫撚到癲 小說動畫明明唔係咁

瘋狂色誘阿良良木 仲好可愛

漫畫版真係好正

天上天下頭幾卷我廢事屌

不過奆畫啲女幾撚正

可惜良良木唔係同班長而係同病嬌一齊

反正覺得戰場原bb無動畫版咁正

都買

呂布

班長妹真係成日色誘阿良良木
仲畀人話淫婦

中學個時拎左本天上天下返學校
俾個訓導屌到仆街

傷物語班長好撚正

浪客行啲水墨畫仲靚喎

我覺得佢係講古仔好有問題
明明格格畫功都好，但合埋一齊唔知講乜，甚至好悶…

久保

希望會畫曬成個系列

問過矢吹未

佢講故仔成日都有浸中二味
分鏡都一般般
感覺似就返自己鐘意嘅Pose/角度黎畫
雖然真係好靚

飛輪少年雖然後尾暴走左 但都好好睇 可能有50%係睇佢啲畫功

真 睇到個名都扯左

飛輪少年
最尾唔知做咩鳩 踩到上太空

原來己經出左8本

小畑健？

小畑健真心勁

三浦健太郎

佢套套都蛇尾 真係睇畫工

少人講化物語漫畫

漫畫小忍cut到都無乜劇情咁...
變晒班長集集賣肉
咁我睇h漫好過啦屌你老母

未畫到姐

井上D水墨畫放入大學做教材架老細...

井上係進入到化繁為簡，水墨既筆觸，線條，留白，已經係有一種意境係入面

大暮係唯美，絕對驚嘆佢既美感細節同想像力，但有時會覺得似插畫，多過似為左推進故事既漫畫

村田係佢三個入面，仲係最似漫畫既漫畫，最為左講故事而畫既漫畫

天上天下同飛輪都還好儲哂全集
呢套野睇左十幾話都唔明佢講咩

好撚正 我睇咗漫畫先開始補動畫

化物語動畫小忍都係自閉 去到偽物語先講嘢
小說唔同？

就算係咁都幾好睇

因為依個post翻睇

依幕真係痴撚線 想買日文收藏

最新

大暮明顯好私心班長
六十幾話到依家仲玩緊都係班長對奶 戰場原影都無

動畫傷物語小忍同垃圾君係好甜的 班長係支線
漫畫斬到拎最尾隻腳都無乜同小忍相處過咁....

月刊?雙週?
有排更
好似仲係講緊化物+傷物, 有排畫

我睇單行本未睇到漫畫嘅傷物語誤會咗
因為我見化物語係漫畫長過動畫

戰場原本身戲份都唔多

不嬲班長戲份最重
戰場原過客黎

冨樫義博？

幾套都係好個頭，之後就唔知做乜鳩

呂將軍 久疏問候

啲角色全部好似level up咁
而且有原創劇情

冨樫個套係表達上既獨到
你諗唔到原來一個動作 一個情緒 人物之間既對戰 竟然可以咁樣畫咁樣分鏡 單計畫功唔算特別出色

浪客行就係玩意境
大暮其實算“真實系“ 但佢畫物品同人物既果種精巧 細節 構圖 華麗 女性身體既美感/色氣 真係畫撚到識飛
我覺得久保中後期其實係有模仿大維

個人覺得同level中有
龍騎士
久保
水無月
井上
村田<未有太多證明

不服來電

故仔到最尾唔知做乜9

班長

佢後面先多戲份
睇完結物

點解無人提桂正和？雖然佢唔係主打少年熱血打鬥系列漫畫，但畫風嚟講而家都仲係好正。

病嬌係撫子喎蕩漾邊忽病

佢肯畫先至講啦

天上天下 飛輪少年 都有買過

俵文七真男人

神原 睇動畫版都無咩感覺
睇完漫畫真係好想佢做女朋友
咸濕les

漫畫正好多同歷去神社嗰到正撚到
動畫去到後面啲頭髮開始長先好睇

大暮維人依套叫BIORG TRINITY都好撚出色
簡直係藝術

依套野 我追連載睇左一次
之後再搵番單行本又睇左一次

但好神奇既係
永遠睇到一半已經唔知佢講緊乜鳩

愛

蕩漾明明係傲嬌
病嬌其實老倉養都算 佢係冇怪異正常人但係好大攻擊性

桂正和

西尾捨得出新物語未
成年幾lu
雖則大暮要追進度起碼3,5,7年
動畫staff又pause咗咁

今年應該會出扇物語？怪物季2017年起每年一本

剩係有小畑健就知大暮唔會係top1啦
仲有坂本 眞一
睇多先好講啦

希望啦

同宗教人士講呢d冇咩意義講作畫都可以開N次宗教戰爭
btw每個人各有所長，風格都唔同，不能一概而論

小畑健
仲有平本彰都唔錯

呢套我連邊個係主角/生定死都唔知

我覺得烙印戰士後期d畫功有得一鬥
當然最靚係浪客行d水墨畫 cls

咁佢top條1撚咩on9

咁你繼續鬧飽佢啦記得tag返個個人黎鬧

第一次睇物語系列
主角性格幾討好
大暮維人畫啲女好撚正
對比起漫畫 動畫好似麻麻地

你都唔諗下化物語幾多年前
加上物語好多廢話，動畫定格鏡頭極多黑頁又極多
有時一個shot成個畫面都係字但一秒唔夠就下個shot
你唔岩電波好難頂落去

新房SHAFT 角度

阿垃垃圾君

唔知有冇機畫到傾物語

村田雄介

香港 大暮維人
邱福龍

飛輪少年我到後面已經畫簿睇

真係好靚

巴打係咪冇開
我買返嚟會睇多次當重溫

啱啱先收到仲未開

高一個level有三浦健太郎

呢家漫畫淨係收巨人同化物語 (火鳳太多集冇位)

化物語真係冇得輸 可惜臺版冇跟日版搞alternative cover 都好靚的

佢果幾套漫畫完左未

三浦呢啲用生命黎畫既作品，我真係在希望有生之年可以睇佢畫完

等緊畫 睇星星 ，
動畫呢段播片尾曲 正到

日版特裝真係好靚

袁生

嗰陣睇完呢段令我覺得戰場原係最好
所有嘢都願意比曬曆 隨時可以為咗佢去死都得

同好

但曆對每條女都肯冒險去死
其實打撫子嗰度差少少死 跟住戰場原大概會諗辦法殺返佢

有無link
到而家都仲未知點解粒玉璽會係道具屋果兩個呀伯呀婆到

俵文七真係無技能，武力第一。

依套野都經典 第一期一開始主角就累女同學比幾十條友輪大米
之後好似無事發生咁返學

好耐以前畫天上天下過個？

佢啲畫好靚不過故事麻麻

淨係睇過動畫

我想睇天上天下

飛輪少年有呢幕咩？

第一期主角未識用AT果陣 幾個崇拜佢跟住佢周圍走既女同學比對家捉哂入房輪大米
事後主角返學當無事發生成班柴娃娃真係

動畫無 漫畫一開頭就係 主角比班暴風族圍跟手班女同學比人姦

條頸就斷

特裝版同小說放埋一齊

班長派十分滿意

邊度買

凍嬌

日本

正常，本身小說睇譯本都少咗D日文文字遊戲

高飛車?

高飛車應該係臭串，不個戰場應該係掩飾嬌(我估)

又唔係臭串嘅高傲同強勢姐
不過又真係好難搵一個字去描述蕩漾

依套其實應該點睇好似套套物語都差唔多咁

應該唔夠做

打老倉育嗰段好cls

以前睇天上天下 完全唔明D 分格 劇情講咩撚 睇巨人 同 鬼滅 就唔明佢畫咩撚

唔計最尾
天上天下條主角線其實好似剩係過咗幾日

物語同fate 有得fight，次序鳩嚟

可以睇咗化物語先，之後建議傷物語
網上都有人講點睇好

睇左套物物語又關唔關事 唔計次序啲角色同內容都好似重複

翼之道嵐之道

可以跟番佢推出嘅時間睇
雖然故事會唔順序，但係睇落去唔會覺得奇怪，反而會比較順暢

當然前題係啱電波先

我覺得戰場原同垃圾都有同一種濕鳩既感覺先係最正

我建議偽物

天上天下

其實回憶篇好睇... ，係最尾吹到高柳咁勁打宗一朗好夾硬

同埋如果你地係唯美主義點解無人吹奏Bastard

隻破壞神同龍騎士靚到極限

唔記得2x開始用電腦作畫 黑白單行本都表現唔到個種美感

不過都爛尾咗完全冇晒消息

會唔會諗多左首先從頭到尾都係話雅孝好勁
一開始係學校入面佢已經係最top個批黎，基本上只輸光臣真夜文七
宗一郎反而係靠龍拳外掛黎上buff
最後決戰其實都唔完全係雅孝同宗一郎打
宗一郎個邊一路同雅孝打一路同宗魄對抗緊
然後雅孝個邊有真夜亞夜幫手封印淒王
嚴格黎講唔係雅孝打贏宗一郎，係佢地聯手打贏宗魄姐

同埋封印左龍拳之後嘅宗一郎一定唔夠雅孝打

佢自己認雅考係最強
如果唔係最後都唔會約定搵佢打

咁無得計但雅孝打都好睇既... 至少唔係超能力大戰

你呢個真係有少少鳩嚟
物物語都好睇，我覺得好睇過人形刀兵

物物語係幾好睇

跟出版日睇啦，最直接

跟出版順序睇一次再跟時序睇一次

其實我覺得物語系列書都幾好睇

cls

細細個睇天上天下而經覺呢條友同井上既漫畫唔係地球人所謂

打大主教救班長嗰幕
靚到cls

主教縛班長好睇d

透明人間係咪佢㗎?

又係年經
兩本都有齊元素（少年/友情/女/必殺技）
但兩本都暴走到天際

btw 而家怪物季講緊阿良良木大學時期
今年未出新

其實我覺得終物語以經算完美收尾

為左班長對奶 我一定要買日文原版收藏

之後講撫子線都有趣既 但垃圾君主線再吹應該就爛

佢化物語原創劇情都幾正
班長

原創劇情??

有一幕列車羽川見到大主教仲有金髮Episode

哦~ 咁我都諗到D...
例如佢講係鬼武士(初代怪異殺手) 推羽川出去先中肚
但咁快畫(伏)定生死郎真係打算畫晒咁多部物語！？

冇錯，睇過勢至少畫第一季
下一本會唔會係偽物語？
有貝木泥舟

會點畫刷牙play呢

姐姐你做乜着咗我套衫

等唔切漫畫走去睇動畫補劇情
發現大暮維人真係畫到啲人靚咗好多
當然動畫都成十年前

【特報！】#西尾維新 さんの＜物語＞シリーズ 最新作『 #扇物語 （オウギモノガタリ）』10月28日発売決定！ #VOFAN さんが描く忍野扇の姿が目印です。詳細は随時こちらのアカウントからお届けします。どうぞお楽しみに！

#モンスターシーズン
※発売日は地域によって若干異なります

動畫off season呢

想睇結物語

Monster season 真係一年一本

啱啱睇到去貓物語（白）
突然覺得討論阿良良木應該同邊個一齊其實都唔重要
西尾寫嘅所有人物同關係都只係載體用嚟俾佢講嘢
羽川本身就係講緊人係點樣自我接納
佢同阿良良木嘅關係都只係用嚟表達呢件事

100集靚到痴咗線

一隻打完大主教
同電影差唔多

*集
同小說差唔多

好記得睇個佢H漫個劇情
雞姦女主角
再強迫條女含返條J
女主角聞住條J有屎味
但因為唔夠個男打
要含條J

喺東立買咗全部單行本
拖咗我成個星期都唔出貨
明明上次揀上去拎就第二日話預備好拎得

講畫幻想性高既既打鬥類真係無人能出其右
飛輪少年劇情暴走到咁都可以出咁多本
淨係睇佢D畫 技影 女 鞋同族章既設計都已經可以睇好耐
天上天下
飛輪少年
BIOXXXXXXX唔識串
化物語
真係不得了

搞笑咩佢d打鬥都冇人睇得明
擺下pose蕉蕉蕉就完左天上天下個陣叫係好少少
d人真係當畫集設定集黎買架咋

大幕啲劇情成日暴走
物語又係

畫得好靚
同我睇動畫另一種感覺

睇埋下集就知係咪暴走

今次漫畫睇咗傷物語
前面嘅化物語冇睇
真係好似畫集
同埋有佢再演繹故事，深化每個角色

第9卷特典

第9卷收藏價值高
想買

一路買哂靚到

買硬

每個星期都畫到啲咁誇張嘅嘢
先唔講佢隻手嘅效率
佢個腦到底係裝咩

記得最大轉戾點係佢俾編輯整唔見左啲槁,
所以方舟編係突然間完左,
再加上佢表明自己要求好高, 最近(都幾年前)畫嘅畫都唔滿意,
所以越黎越唔想畫

左邊有冇露lin

反光啫

大忍點解可以畫得咁撚正 畫多幾集唔該

信和現貨？

井上雄彥既浪客行先係超神級，每版都係藝術品

我喺去占間漫畫鋪訂

去開*

真, 大暮維人d人樣好多都複製人面

大圖only

講開佢筆下嘅阿良良木同阿樹都似似地

大主教

中和返

佢最正係畫女仔個body

其實講到邊？ 撚完4大天使重有咩野講？

107嗰集係講點解奇洛金卡達要搵刃下心，西尾本身有個短篇小說講

傷物本身都有講，只係冇大暮展現出黎咁正氣

我覺得每個人物講多啲背景故事幾好，例如嗰三個吸血鬼獵人
btw Kisshot 刃下心大暮筆下好正
唔知同阿良良木打會點畫
電影版視覺上已經好誇張

最後想講，漫畫普通版同特裝版好多都幾靚，特別係班長呢次

更新咗中字

點會忍到唔老強咗羽川

連續兩集都

阿良良木你條廢柴

真係唔好俾大暮維人寫故，剩係叫佢畫嘢就夠，天才嚟

究極淫
記得動畫電影都冇咁癲

想當年飛輪少年d畫面正到今時今日都仲記得

火影世界第一

啲技影